git init	Crea un repositorio de manera local
git status	Muestra lo que hay para commit si es que hay
git add .	Para guardar todo lo que hagamos en este repositorio
git ignore	Para que ignore algun o tipo de archivos, ej: git ignore *.jpg 	"ignorara todos los .jpg"
git commit -m "Primer commit"	Commitea
git log
git clone	Para clonar un repositorio y asi tener la carpeta
git config --list	Lista la configuracion
git config --global user.name "-inserte nombre aqui-"	Configuramos el nombre del usuario
git config user.name 	Muestra el nombre del usuario
git push origin master	Guarda los cambios en el respositorio perteneciente al clonado "Desde la rama master" //git push origin nuevaRama
git push	Guarda los cambios en la cuenta de github que ingrese
git diff	Me dice la diferencia entre el repositorio local y el original
git remote	creo que dice con que repositorio estoy trabajando
git branch	Verifica donde estoy
git checkout	Cambia la rama donde estoy ej git checkout nuevaRama o master
git checkout -B	Crea otra rama y me pone en la creada ej: git checkout -B otraRama
git merge	Toma de un branch y lo mete en otro branch	ej: git merge nuevaRama estando en el master

apt-get git	Para instalar el programa

<h1> Hola </h1>		? :v


Si el archivo aparece en rojo significa que no esta guardado, si aparece en verde significa que ha sido guardado

--Hasta aqui la parte facil--

Dar permiso de colaborador, el otro debe aceptar la invitacion en su email y asi puede hacer cambios
en el repositorio correspondiente

echo >> ".gitingnore"